肥仔唱歌勁係有得解

肥仔->脂肪多->水浮油->
肥仔多數游水->水底閉氣
帶氧運動->氣活量大->唱歌勁